有無好鍾意食辣嘅同好

我真係由細食辣食大
所謂嘅譚仔我真係一啲都唔覺得好食
唯一驅使我就係佢夠方便同埋佢真係夠辣 夠方便
但係而家已經開始好厭
想搵下仲有啲咩真係夠辣又正既食店繼續挑戰

雖然咁講 但係都有諗過會唔會因為食辣所以個胃會唔會容易出事會唔會早啲死
利申特辣 觀塘友

川之味

我都係特辣 觀塘友 三哥雞肉特辣好爽

川菜既辣最正
水煮魚 麻辣火鍋

特辣根本唔好味 得個辣字蓋過哂其他味 要辣得嚟香先正

利申：老母四川人

但係好想要嗰種感覺
好爽快好舒壓